TNT   TNT   ELVOS ELVOS
ELVOS ELVOS TIMPO TIMPO
TIMPO TIMPO AKUPA AKUPA
AKUPA AKUPA WELIN WELIN
WELIN WELIN OLNEY OLNEY
OLNEY OLNEY BUZAD BUZAD
BUZAD BUZAD HEMEL HEMEL
HEMEL HEMEL FINCH FINCH
FINCH FINCH BIG   BIG
BIG   BIG   TIGER TIGER
TIGER TIGER ROTNO ROTNO
ROTNO ROTNO ALESO ALESO
